如果個老嘢十三歲嗰陣就得罪方丈韞到而家，方丈而家應該幾歲

當老嘢七十歲，方丈四十歲已經做到方丈，計返方丈起碼都90幾歲 但方丈個樣完全唔似

以前都諗過
可能係阿伯13歲，得罪咗3x歲方丈
困咗30幾年